做邊行最多靚仔靚女?

唔計明星, model

女: Design/飛雞

男: 消防

女 ：名店 sales
男 ：髮型師

消防員蛋糕塞屎眼，除褲迫手淫

Hays

入境 有輝輝攬住你咬你耳仔

雞
鴨

女：髮型師
男：空少

敦倫金，kol ,電子雞，保險

敦倫金，保險

做design咁耐無見過designer靚女

雞

女: 銀行/金融/保險

依家大把空少失業

女：雞
男：鴨

空少好似偏向乸型

十個空少九個基

全世界都知航空界最淫亂！

no pay 定 有pay 架